我係未來人，第三次世界大戰係2021年3月發生

一切比想像中黎得快，人類，再見

到時香港人仲洗唔洗番工

返工會唔會受到影響 好想返工

唔好講笑，呢到好認真

你仲以為搞緊笑

咁請問未來人將來香港是咪光復成功？

有命過完2020先算

今晚英超3隊邊隊無歐聯

咁邊到打邊到 定係混戰

咁有幾多個國家打幾多個國家？
有冇用核武打？
打到幾耐完？
最後邊個國家贏？

剩係俾個日期有撚用咩

對香港人 包括細佬我黎講
呢個絕對係一個認真到你唔信既問題
你咁講得證明你唔係香港人 唔會明

善用起底功能

成因係？

唔通唔起底就會真係信佢鳩吹咩

未來人定未亡人?

改個50歲(後生）明抄襲人的on9 網名，你覺得仲要起底?

請去驗一驗你的智商

GAY佬未亡人?

死左幾多人呀又

要驗都唔係我驗啦撚樣
睇下上面條認真閪

香港滅亡

唔係香港

之前咪有個印度人話係今年11月

半年呀？不如聽日呀
仲要翻多半年工好慘

btw 未來人點解仲要問ruby tuesday 藍定黃
呢d問題原來未來人都唔識？

on9 拉

下期六合彩開乜
tsla 幾時穿一千

到時冇發生過樓主會唔會潛左水
ps我會mark低呢個post

我都想認真

太好啦仲有8個月可以返工

呢D垃圾post都上熱門

John Titor

香港唔能夠光復成功，因為我哋冇徹底消滅共產黨，當時嘅香港人雖然已經學識咗唔再分化，但係對於消滅共產黨嘅覺悟仲未嚟到。有能力嘅人太多仍然係躲藏喺自己嘅利益後面，最終，我哋錯過咗2020年下半年嘅一個時機。下一次機聽講係2098，唔知下一次，住喺呢個地方嘅人有冇把握機會呢？

核彈，推上國際

唔好咁認真理樓主，我真係未來人，小小事就會改變未來，所以無人答到你，我返嚟的日子係2022年12月25日，最後留在2018年2月24日，未來世界應該改變左好多，只少我回來之前無示威，你信就信，唔信就算，所謂的時旅人根本無可能去返同一時空，你完成了一些東西，就會有一些遺憾。

如果我係認真想知呢

我係你老豆啊 今晚射你埋牆

咁撚戇鳩嘅post都上熱門

你講到今晚英超車 獌 李城邊隊無歐聯踢就信你

唔趁打仗個陣發工 以後仲邊有機會翻

未來林作點
有無娶裕美

冇一個未來人講得咁明確

曼聯

On 9仔 back to the future

我都係未來人，我係70歲（中年）
第22屆世界杯會係2022年11月開始

歐聯邊隊冠軍

你係咪六合彩中到唔想再中，錢多到唔知做乜好，所以上黎連登吹下水？

話我聽Tesla星期一收市價幾多就信你

仆街仲要等大半年

同問

打仗都要返工啦，唔係邊個整軍備

好撚認真既問題

唔係話唔信你，但介唔介意露兩手嚟睇吓先.jpg

啲臭閪女人真係無腦

要

個個都未來人

留名鞭屍

皇馬

咁我層樓點呀
打仗唔洗供呀

有冇話可以推前啲

等唔切了

好撚真

你佔有你鐘意果條女既肉體未

係打就快撚啲，打爛小粉紅啲on9自豪感

有你呢句說話就得了

你係電腦大爆炸阿伯？

好認真就咪放係連登

仲未訓醒? 呢個世界無未來人, 時空穿梭返唔到去以前, 只可以去未來

連登被沉底既熱門post:
三藩市領事館庇護嗰條女走咗出嚟已被拘捕

（領導先走）中国駐侯斯頓領事館關門！美方強破門 撤下五星旗
- 分享自 LIHKG 討論區今日

突發！10名支那人偷渡入長洲被捕

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

香港真喺玩完 有元朗街坊見到大陸人一路行街一路播毒

我係船員代理，有嘢想講

立場： 調查後發現中聯辦買入全棟樂怡軒同蒲飛路 18 號 並擁有選民登記

識唔識規矩呀 , 下期六合彩number呢?

我以為你搞緊笑

連個市走勢都唔知
學人扮未來人

唔撚信，世界大戰係唔同陣營既國家互片先叫大戰
如果係全世界打一個政權，重要幾個鐘就完，點樣叫世界大戰

咁都上熱門

仲話自己未來人 咁簡單嘅野都答唔到自己

幾時開番六合彩

人類滅絕， 光復地球

去遲左幾年

你應該係返去殺陳x佳，但愛上左佢條女

blocked

Yes fced

你公司炸爛左都要home office

你屋企炸爛左就用AL頂住先，盡快搵酒店住，然後即係拎電腦出黎做野

咁侵侵連任到未？

你太心急了

係邊到打
邊個國家同邊個國家打
最後邊個贏

我係未來人 早排用時光機返去以前屌左樓主老母
生左個ON9仔出黎 咁多位唔好意思

我的訴求就是上班.jpg

Pull

3月咁遲～ 應該要100日內就打～

比d近例就信你，下個月六合彩之類

如果世界真係有一個未來人都不得了
但係連登裡面已經有咁多個
我知道香港真正強大既原因啦⋯

又係呢啲傻閪

on9, pull

見到我係未來人呢五隻字就知咩料啦
又起底又睇網名做咩鳩

樓價會唔會跌

係咪因為你派帽改變咗時空

我認為開個group for 未來人
大家討論下你既未來係點

利申 我都係未來人

估唔到去到2020年都仲有人玩扮未來人
樓主應該輕度弱智

你收皮啦
我都忍耐咗你條撚樣好耐
平時出埋d 9post都上到熱門
屌你老未 拉
你以為你改咗名就唔知咩

到時人類死接近80%,香港樓價會下調嗎？

拉

任務失敗任務失敗任務失敗任務失敗任務失敗任務失敗任務失敗任務失敗任務失敗任務失敗任務失敗

錯grammar 即係你信？

未來人 有咩方法可以早啲打？

李城

打仗阻人返工好缺德

lm

善用起底功能
收皮啦死假膠

你未講幾時發明時光機

2020年8月WW3

好緊要

唔準諗
即刻答

樓主 回應下
你係咪係未來比人哋男朋友一拳打你返嚟現在？

屌你老母
最衰都係你中出左佳哥條女

pull

2020年12月

樓主唔敢答

我係未來人嘅老豆，樓主患有思覺失調
請大家包容下呢條白痴仔ban鳩佢當無事算數

我黎係純粹講俾大家知，因為冇人會信呢個係事實，未來改變不了

想問下，ww3 香港仲有無得反工？有無地鐵？ 我想安排定先，怕每日都遲到。

都好，過埋年收埋利是先打

驚閪咩
到時好似你咁時光倒流咪得囉

樓主而家係咪應該allin熊
恆指會跌到幾多

每一日都有人預言話係未日

咩圖嚟

出面瘟疫, 但係我老細都仲叫我返工, 當時我都以為佢講緊笑

屌你咩多d對答啦，咁快玩爛左？

仲有呢類搏存在感既人
人類真係好奇妙
呢個世界人真係可以有人咁on9

On9

世界圍中大戰

下期六合彩交出黎比呢度既人分左先

咁我地依家要做d咩好

你估你係李子維咩

盡興

下年三月我會放屁

見你以前d post好難認真

唔係應該鍛煉下體能，到時參軍咩？

全世界打中共大戰

個個印度神童呀嘛
佢夠話疫情6月會完啦
你望望出邊

三年之後嘅香港

點撚解熱門見到
拉

果陣樓市見頂未？

冇人再理呢d啦

美前官員：中共明年1月出兵台灣

瞓咗無睇，世界大戰咗未

瞓咗幾耐

好煩呀未來人

熱門？

做咩三年前唔同我講 而家先講 心理準備唔切

點解世界大戰死你唔去？

樓主一個

真係完左 再爆過姐

抹黑了宇宙？

拜仁

老高話去左黑洞入五維空間就可以

三年後香港會落雪？

我都有睇老高, 佢真係一個好出色既講故佬, 比佢講一講都疑幻似真

張圖